武肺#5281個臭閪

🦠肺炎疫情消息補充⚠️(19:57)
今日本地源頭不明個案的無業38 歲女士(#5281)，居住東涌映灣園聽濤軒 15 座 。9/10起開始出現低燒，自己買藥食，自覺好返，病發後曾到至少 4 間餐廳用膳，包括 東薈城 八月花、屯門碼頭海趣坊 意樂、屯門青海圍東哥點心 及 逸東 譚仔三哥。19/10開始失去味覺，求診等候結果期間去做腳底按摩

再去多啲地方丫笨

又八月花又意樂 似藍閪

逸東譚仔，成日食

成日做gym又跑10k ，驚閪

求診等候結果期間去做腳底按摩

條友出少陣街得唔得啫